香港女仔後樓梯跪地求饒！被一群大陸新移民圍摑欺凌

幾時拉人

啲狗驚畀人打可能唔敢拉.

打撚晒格點幫?有無無格嘅幫手認認條女

邊度

香港人真係訓練身體
保護自己保護人哋
本地人被中國人蝦
貪畫面好睇咩

推

推
唉

人類總是要犯同樣嘅錯